\begin{song}{Westerland}{Die Ärzte}
    \addcontentsline{toc}{subsection}{Westerland (Die Ärzte)}
    \begin{guitarMagic}

        [G D Em D C (4x)]
        
        [G]Jeden Tag sitz ich am Wannsee und ich hör den Wellen [D]zu [C H A]. \\
        [G]Ich lieg hier auf meinem Handtuch, doch ich finde keine [D]Ruh! \\
        [C]Diese eine Liebe wird [Em]nie zuende geh'n! [C]Wann werd ich sie [D]wiedersehen? \\
        
        [G]Manchmal schließe ich die Augen, stell' mir vor ich sitz am [D]Meer[C H A]. \\
        [G]Dann denk' ich an diese Insel, und mein Herz das wird so [D]schwer! \\
        [C]Diese eine Liebe wird [Em]nie zuende geh'n! [C]Wann werd ich sie [D]wiedersehen? 

        \begin{chorus}
            [G]Ohhh ich [D]hab' solche [Em]Sehnsucht[D C G], 
            \hspace{1em}ich ver[D]liere den Ver[Em]stand[D C]! \\
            [G]Ich will [D]wieder an die [Em]Nordsee[D C Am], \hspace{1.5 em}ohoho. 
            Ich will zu[C]rück nach [D]Wester[G]land!
        \end{chorus}

        [G]Wie oft stand ich schon am Ufer, wie oft sprang ich in die [D]Spree[C H A]? \\
        [G]Wie oft mußten sie mich retten, damit ich nicht unter[D]geh? \\
        [C]Diese eine Liebe wird [Em]nie zuende geh'n! [C]Wann werd ich sie [D]wiedersehen? \\
        
        \textbf{Refrain}
        
        \begin{bridge}
            Es [F]ist zwar etwas teurer, dafür [G]ist man unter sich. \\
            Und [F]ich weiß jeder Zweite hier ist ge[Em]nauso blöd wie [G]ich[D C]... \\
        \end{bridge}
        
        \textbf{Refrain (x2)} \\
        
        [Am]Ich will zu[Hm]rück, [C]ich will zu[D]rück,\\
        [Am]Ich will zu[Hm]rück, ich [C]will zurück nach [D]Wester[G]land!\\

    \end{guitarMagic}
\end{song}
